[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1455）

負=羊

slow

⼂

快

寶利慢

SLOW

Slow

我強不強！

寶利尋日有無羊

正評咗

有無達拉斯細波同志

還可以，不錯
齊叫角，本座需要角

咁閪慢

哥倫布無入球

助攻

9c

性保蘿 奧城-3球

試下半大機員

半大啦 屌

天命巴
報角真係好春快

達拉斯+1 ok?

芝加哥入多粒

9角

單邊刷9c

8.5b 率先cashed

好

羊了 小小 還可以

半場9c 無買到9.5今次真係仆街了

大定細

半大jump

2.5定 3.5 買10蚊 g持你

針了無半大

9.5 開唔到我咩都得

半9全9！

高蛇 鹽湖城 伐木者 角大點睇

集氣！！！！！
2.5s

10c

10C

痴撚線

半10了

半角大 cash

紅牛得2粒

半11啦屌你

半場已經10C

差10.5b
就收工！

10.5b開唔到我食屎

遲左入添 14.5b 有係得諗

認真D啦

機佬可能一日未入到一日係咁刷

痴撚線 一睇錯兩分鐘就買唔撚到c

thx高士路角大心水

單邊10c

cash

Mark低 哥仔呢隊野先

幾有意甲風範，半場角大CASHED

所以角大好刷奧蘭多頂唔頂得住

15.5派錢？差6角炸wo

10.5

早買早享受

中 圣保罗 0-0 科林蒂安

中 帕丘卡 0-0 蒙特瑞

圣保罗帕丘卡上

高蛇再追角好唔好？

機員係咪發老皮省鳩人

奧蘭多 靚救+護空門

殘體！

連c 連到咁 真係早買早爽

細 臨尾引大

屌我個半大

救乜9呀

針了

細

g持小注trytry佢

劇本除左無半大都幾好

全靠奧蘭唔MARK人
比哥倫係禁區洗劫,遲早出事

咪撚比哥撚布入到阿

沈仔 我差奧城 可以半1全4嗎

哥倫布 下場反cup啦仆街

試下17.5

廢城做咩停曬

反cup得2.78 入唔入好呢 咁多角 分分鐘是但入一粒

中間有一堆8點50分鐘突然轉哂風向 好奸

買了

奧蘭入多球又唔mark人
機佬會唔會下半double c收場

好明顯引細啦

0-1達拉斯

g chi 奧撚入

0:1

0:1了 點睇

達拉斯秒糕

又係客隊

甘撚快

高sir

屌我個主客冇機會了

秒入通常..

繼續入

太陽出黎之後個風向都唔同晒 向晒客
果然延遲時間傾掂數

我愛高蛇
高蛇愛我

買左幾場比人秒入麵可以反cup
希望呢場得

比卡超

支持 係咁入

高sir 0900有冇心水

性保蘿

秒糕

紅牛斷大波3關

啱

補返注客勝 奧蘭多贏先
條6x1 差哥倫布主勝

唔係好識睇

請指教

知道係你入波喇
洗唔洗講兩次

達拉斯場角都唔差

帕丘卡 的 佐治靴南迪斯 射門，不過射斜。

咁快2c

我有冇睇錯 半場10c 收錢？

無

買左10.5 細準備好練心

9.5收咗先

原來fc係角球入波？

16.5b 另一場 11.5c 連c雅出黎喇

球證臨時中斷了比賽。因為 哥連泰斯 的 雲尼山度士祖利亞 受傷了，

高蛇

1-1

11

鹽湖城係咪大波？

追和

達拉斯
淨低4場主win 點睇？

1:1

大波波

半大收錢唔理了
唔理係咪引大引細

一唔gun 就手快快收錢 一gun 就嚇死

半大

繼續繼續

侯斯頓戴拿模 2:0

高蛇有出？

9點會 3-1 完場

頭先 哥倫 角大 半場已收錢

蒙特雷 入唔入到一粒

哥撚布9.5 10.5b

高蛇仲有冇心水

性保羅禁屌唔入比人入啦

不了

1-3

聖1:0

每一分鐘射一次門

跟唔切

Goalllll

放心 我睇到都買唔到

機員 48 65 79

聖保羅 goalllllllll

入球！ 安達臣馬田斯 頭槌攻門， 聖保羅 領先，比數是： 1-0 。

入球！

達拉斯呢邊又連C

角大黨全面進場

呢幾日豬左幾k全靠高蛇幫手揾返小小

9.5細準備針

1000 同1100 角大冇咩著數咁

高蛇仲要講明有信心 真係無得輸

機員做咩升到17.5
頭先明明重有15.5

高蛇依家話買 半場客其他都gun

1:1 睇錯了

完半都有水升 識買了

唔郁好擔心 大入了

開埋-1

心水清

角球不等人

再接再厲 話唔定全細

幫你叫下15.5b

想要一注16.5s 會唔會爆

性保蘿 性保蘿

53'
球證臨時中斷了比賽。因為 哥連泰斯 的 雲尼山度士祖利亞 受傷了，

60'
哥連泰斯 的 雲尼山度士祖利亞 受傷，比賽臨時中斷。

半10全30

哥倫布啲角好吸引

Fc達拉斯 好有機

叫17角plz

禁爛F5等高蛇

好想瞓 但又好想睇連c表演

狗會縮啦 半場變返15.5 16.5

高蛇召喚

哥倫布追唔到和真係多多c 都有

遲左醒

達拉斯ng

高sir 應該休息緊

有乜買

啱啱先醒 跟唔到高蛇

早

角大

屌

蒙特雷goal

Which?

16.5b

針針針

Goal

差一角！

原來機佬已經開咗波

高蛇 :奧蘭多

9.5b
10.5小注

10.5b-1角

比卡超追和啦

比卡超個龍

12.5有無人要?

15.5s左

半場刷哂人地成場屍 仲要單邊

s ok?

冰佢 10c完！

哥倫呢球傳得幾靚

追和 角大玩完

哥倫布 goal

哥倫布 個場應該有5球

角細了

1::1了奧

希望機佬入波都會keep住刷

繼續進攻呀機員

派膠？

收到
15.5s冰！

456佢

比卡超上呀

比卡超追和反cup

1-1
Jump了

st Paul gogoogog

追和反cup

Jumped 細球

機員未追和前ng好似得1.32

達拉斯 5C

9.5 gel
差10.5
幫我叫一角！

角細 jump

粒波射埋去彈彈下 keep落地想接實 之後漏入左

幫你 gel？

聖同我入多粒先

機員刷翻上半場一半乜都夠

2：3
定3：2

上！！！
比多一粒c
然後冰！

又輸假波，屌

收左錢？

仆街仔
如果差一角都gel爆就係不得了

機員刷多粒c幫我先啦 唔想比人貼堂

4比1

手足

機員刷夠c 了係時候刷入球

屌冇要聖保 要左佢

定啦
半10全10,我今日戒賭！！！

20C哥倫布

10.5b 黎多一角

機員兩球頂到完場

唔比！！

10.5b

冰！！
比多 c

機員 15c完

唔會半10全10掛

g chi

比卡超 用十萬伏特追和啦

一角都咁難

有冇人集氣比卡超

唔記得要幫手嗌15.5b 16c 好了

性保蘿 正氣蘿

17c比較好

要多粒

要羅湖城定斬木佬好

刷多c 阿機員

奧城-2球 上呀

追和就唔刷 都唔想贏波既屌

角膽 :13c

聖2:0
Keep到完場啦

我要左盤 幫埋你叫 3:0！

1-2

奧蘭多

絕地屌波

冰c！！！

gchi

11c有機了

奧城 上呀 -1球

機員又可以開始刷喇

WHY ALL 對家

準備又刷過

又有得刷

好波 入c 了

係時候再刷c喇機員

3:0得唔得

入多粒！！！！

咸水城有伏

30分鐘10C

又要刷了

13.5

比卡超 追和 反cup

比卡超杯佢啦 仆街

2.5b cashed 但係客入完我個14.5s

正氣名單：性保蘿

冇左13.5

得番14.5b

12m?

角大照要？

stPaul keep住-1

奧12碼 針

Gel 3X1
派我！！！

damn it 狗會

FAKE

屌！

11c

2.17
好快！有！

蒙特雷區禁手球 球證唔俾

10.5b終於cashed

停c

10.5 收錢

即刻刷c

你要多謝奧城入球

10.5 b

-4C

冰呀！！！

假波

奧差D單刀入

恭喜！

獅子 我差奧城一球呀！

我老閪都唔信半10全10

繼續刷!!!!

好假，屌

開始冰角！

哥倫布咁廢既
一係就1-2完場算啦

寶利上！！！

讓人1球球半

用生命去燈 好彩60分鐘10.5b

比卡超快啲變雷超啦

比卡超大家係咪放棄左

差1粒

多謝高sir
頭先藍十字冇波入 嬲嬲地all in哂10.5b
依家變收哂

買左乜！

球證逼我地放棄

戴綠帽刷角未

比卡超又係機員又係

龍門做假 球證又做證 點唔放棄

刷角啊

3.5b 2串1嫁！

12c

買唔撚到14.5b

3X1
中哂！！！

10點場點睇 又係半大全大？

屌你老母狗會

13c

唔係 3X1咩？

買唔撚到角大

好快

單邊刷角CLS

廢撚到咁讓咁深

跳船 14.5b

正氣角大係咁刷

-3C

15.5大 要了

7倍幾又係爆

幫叫！
求鳩其兩隊入多粒

傻仔藍十字全大買咁細

15.5 大 穩！

比卡超追和啦 電死球證佢

比卡超和到 生吞老鼠

機員 立即刷屍

A比多幾角

比卡超做假 就係進化唔到雷超原因

上次受傷
平注上都厭大，半注上算

比卡超和到 抽一位含

Lm

15.5B gun

做咩停哂手呀？刷呀

23分鐘3C ok

3:0

聖保羅比粒比卡超啦

哥倫布入多粒
抽寶利屌屎忽！

14.5B

！冰！

想屌

C

聖入多粒 斷纜

跟機！

比卡超入到我西瓜連皮食

全部落底線省人刷C

飛機佬再刷c斷腳

西瓜不嬲都係連皮食

15.5B GUN

機員 立即刷c

刷c

提格 大波波 有冇人同路

無限角！

墨超點睇？

停C做乜 刷呀!!!!

幫角大嗌 刷啊

冰！！！

比卡超和到叫m記早餐

主主

唔！比！

召喚 連c雅 快來

我

刷佢老母機員

無人屌戴綠帽角？

入到我一啖過食撚埋佢

14.5b 針 半10全12

唔好怪佢
佢食雞只食橙皮

信念

想入波就刷屍

比卡超入到我用鼻食意粉

全 15!!!
冰！！！

比卡超針

呢場應該係大波

我用屎眼食女！！

13~~~~

機員 上

咪撚刷！

唔比

半10 全13 針

比卡超和到 立即起身唔訓教

針

唔！比！你唔比

冰

-2

13c完

機員ft16c 一世買你嬴

15,okay？

達拉C又冰角

入多球

帕丘卡 的 Tony Figueroa 射門。可惜不入。

眾機員 17c

all in 左15.5

4串1斷佢大波

皇家鹽湖城 先試9.5B

10點鹽湖城上盤

單邊13角

機員立即2-2停角

皇家鹽湖城 大波波埋今朝原滿結束

我都斷佢

比卡超 針

玩2場 2場都針

絕地奇蹟2-1ok?

14c

！冰！！！

比多3cccc

14CCCCCCC

批准

14

比多3角

-2c

比多2c

冰呀屌

3角啊

唉，爆便

下場買邊隊

單邊14c

和都偷笑

想要急流

畀多1C

有機員 無窮人

c就識刷 波就唔識入

半10 全14 針

同路

爆了！

進化雷超未

15c

15

15??

眾機員 相信自己 唔刷角就無入波
去啦 入夠佢20隻角 創造歷史

諗到話你知

比卡超絕殺我退出波post

單邊15c cls

單邊15C

15c完
抽 10個含！

gun

跟

16

16c

唔要

屌你老母係咁封 封完又唔2入次次都有角1

好彩冇入15.5s

機員 14.5 15,5 cashed 多謝高蛇

單邊16C

繼續刷c 唔該

3串1斷比卡超

-1c

9.5 10.5 14.5b cashed

On9

15.5b easy money

38場 -1

第一次見單邊可以刷咁撚多

睇黎又要劇本32

見證 繼續刷

16.5b -1 比埋得唔得！

度下場先！

唔差在刷多兩角
高水買左

-1呀屌

仲追唔追18.5b大家

我愛高蛇

16 角都頂唔入一粒

半場16.5 17.5有機

我4串1斷

高sir 多謝你

單邊

應該刷到追和

真係16咩，好似重開當左另一個角

下場大點睇

唔比人買c

馬會驚輸封左角

17c

仲有10分鐘 fake 都16c 架啦

真16

18.5b 3倍 追？

買到角啊

高蛇下場點睇

屌 買唔到c 阿

19c ft ok？ 連c雅召喚術

咁而家幾多c

17.5b

-1呀

18角一世球迷

15.5再geI

差一角呀

機員 上車啦 18c

38 2:1
39 0:1

波膽心水

-1球呀

sor ,睇錯

俾多粒

撚有咁多角咩，放棄啦

16c完

比多粒

18.5 4倍

瘋狂角！！！

羅湖城

-1

機員

信念 兩角

靠一邊刷真係好唔健康但又好想買

2-2 黃牌

唔好買喇 都8x mins

單邊16隻已是奇蹟
還望手足迷途知返

角大玩完

Dllm

Cup 埋啦

係

買唔切ng

機員半10全20

12m

係，收手

手已收

封左盤

邊隊

主12m

主

哥倫布

17.5c jumped

主12M

要中呀！求下你

炒 plz

2-2

我條5串1斷 火焰呀屌

16.5b 針

22又點

劇本 買咗廿倍3:2同2:3 gogogo

lmlm

屌 唔係臨尾先追和呀?

一係你就CUP 一係就比人贏啦

玩完

goallll 大波波

仆街了 追和唔刷角..

獅子！我得左啦！

絕對係cup

寶利中！！！

刷三c入波啦

其實球12M 判得好假..

恭喜寶利！

唉 俾條傻閪燈鳩我提格2.5大 完了

比多角

停角了

睇盤路！果然是兩場3.5b!

ALLIN4.5B

15.5b ng主

買幾十反cup

角大手足

哥倫布贏多粒 一世球迷

仆街-1c

100% 16c完

16.5s cashed

我條大小小冇了！！

天同巴 等緊你報角

客隊角球比人炒16:0 係時候發力!!

反手

個球證連VAR都唔睇下，惡過狗

比多球3:2 好唔好！

無得唔比

+3min

角球頂入

3:2 18c

撚多左啦

刷佢老味c

+3

17c應該係極限

刷呀

16 ft 好嗎

16角完

如果有17c都唔知講咩好

18c gogo

3:2

3-2

32

Cup!!!!!!

37 大波波
38 大波波
39細波波

多謝 機員為旅客提供左超水準既角大賽事
最後比人地破蛋1c就算啦

cup

goal c

刷角有回報！！！！

輸半 有運！

16.5b cashed

仲要3:2

世界波

比多1c

cls 無買到cup

完美

巧開心 85分鐘入手3:2 希望頂到

痴線3:2

比多粒角

拿 呢啲咪信念

Cls

射得超撚靚

小注左5倍4.5b 補少少血

痴線三十多碼

劇本

Cls 世界波

又大波又大角
呢場各手足fat fat

最後一球靚到

我原本是大大大 但睇到白帽個場睇錯左 立即2串1 $1000大波！補返

唔爭在4:2 ok?

刷咁多c比手足，第你羊

刷多c 先啦

真係好撚假
88分鐘 2：2波膽仲有1.2倍
即刻小注哥倫布NG

畀多隻角啦唔差在

眾機員 有冇興趣encore 1c?

打交..

其實補幾耐

刷角有回報

打交了

單邊17

有種4:2

大小小全針
恭喜！！！

完美演繹 落後狂刷角有回報 尾段3分鐘兩球反勝

38 大 39細 同路！ 但冇買 掛住叫奧城大波

岩岩主贏80分鍾有成19倍

大家唔好停 都叫羅湖城角

打交就岩喇 打到完場

無高蛇水 唔識賭

主隊訓地拖時間

唔理 度下場

都話劇本32

岩岩主ng 有10倍

痴媽根1比2時瞓左陣一望返手機17c加3比2

19c大家happy

屌你老母見到球12m 即係買主ng on99 好在有6倍

10點同11點兩場美職 3.5b ok?

眾機員 辛苦哂

ok
仲有9.5 10.5

羅湖城 達拉斯 堤格雷斯
迪祖半和

玩左三個星期終於中條6串1美假

FT 3-2 17c

批準

羅湖城9.5b已上

ft 3-2 17c

準奏

不了 應該不行

輸半

雖然嬴小左 但係好精彩

DLLM 斷我15.5s 補17.5b又無 ＿

羅湖城盤 有冇同路

3:2大大力cashed

各位手足0830 嗌角嗌到12點

恭喜巴打

Gchi 幫巴打叫埋

單邊17C真係CLS

奧蘭多城0角抵你輸

17.5b jumped

第4球真係黑哨吹到有，兩個一齊頂波，頂到自己瞓低都有 12m

撚樣強我屌你老母

堤格妹完未

羅湖城大
比d波我

達拉C 羅湖城又要繼續嗌了

轉戰場地達拉斯

皇家大家有咩心水

劇本=加時3:2

天同巴出水

嗌足12個鐘 爽

達拉斯買咩好

水蛇點買

6角起步 但呢兩隊冇咁刷得

高蛇點買

羅湖城c呢

角！

呢個判決應該係有問題...BTW 劇本

10:00入未

打老母贏唔到就刷架啦

入波未 鹽湖城

羅湖城大波已死屌你老味

玩得多美職 玩其他聯場好撚悶

屌 3.5b jumped

依場盤路似3.5s

你叫其他大蛇出啦,我都唔係出水,我負責報數

3.5b太多了 不行

達拉斯可能要等10.5

Jump

c呢

羅湖城8.5b?

即場睇定啲先 應該有兩三球

侯斯頓 個龍有D牛油手FEEL

皇家

8.5b allin

但3.5b冇咩機會

4球ok?

達拉斯10.5b?

上呀羅湖城

達拉斯針左

1:0

20Jul18
波圖 總入球1,2 ❎
康塞普森大學 2.5s ❎
曼城 8.5b ✅
阿特拿斯 0.5/1b ❎
21July18
福岡黃蜂 8.5b ❎
京都不死鳥 盤 ❎
奧雷布洛 盤 ✳️
巴黎聖日耳門 盤 ❎
阿特蘭大聯 3/3.5s ❎
奧蘭多城 3.5s ❎
哥倫布機員 15.5s ❎

對家上樓大法

有機會了 支持巴打3.5b

1:0 Goallllllllll 比多幾球黎

羅湖城主場無敵

羅湖城啲角球去咗邊

真係5球屌

唔想落底咁

8.5再買

達拉斯逼害角大

羅湖城繼續
比多d波

鳩up咖 ？自己有無買

達拉斯入佢

買入波好似好D

咁算 買羅湖城

9.5b 1.68真係好邪

羅湖城應該2:1

羅湖城冇角大了

幫你叫！我冇買

睇盤似3球

1:2ok? 買咗下盤

叫埋c大得唔得

皇家nba

7c

羅湖城上佢

比d波我！
波呀！波呀！

骨頭NG

入完兩秒就有c

勇者

達拉斯 10.5b@1.88
見賠率好意頭 買黎叫下先

有膽量

香討有條友大細波出5中5 重出左兩場日假 可以參考下 再研究

4:0 ok?

又唔響
鹽湖城大波已死

OK

達拉斯請你停止逼害角大

No problem

哥倫布完場幾角？

8c

17

羅湖城無c

上呀

2:0

美職睇85 MINS打後就夠

一唔買就有c

羅湖2-0

2:0 goallllllllllllll

巴打3.5b gogogo

提格入波未

又話有一角係重開既

羅湖2:0

ho ball

個龍真牛油手,捉唔住搞到變角

2more 3.5b ok? Plz

9.5大已死

越來越喜歡美職

goal!!!!!!!!

整多球

我湖！

串左墨假半大針得

皇家鹽湖城456啟動

達拉斯入番粒OK???

達拉C 13.5B 開到今日即刻射波一天

Gchi 最少要入多2球啦

支持！

12M 達拉

達拉斯12

落後又刷角？

入啊

達拉 乖

角呢 屌

16.5b都中 不過10蚊

達拉c 10c完 我今日用手行路

9.5已死

主場龍牛油手, 1-2定都得

一陣又有日假
爽呀今日

美假今日正氣到

Goal

未

miss?

達拉斯3.5s練心

12m miss左？

墨西哥老虎入波未

Missed

Miss

垃圾

俾錢狗會洗

12m missed

打老母救到12m

屌,個龍救到兩次
2-1

又唔見機員miss

買左NG 唔入仆街啦

垃圾 逼害大波

MISS完對家入!!!!!!!

2:1

仲要比人入埋

2-1

goalllllll

12M 5入比人入

屌咩 3.5s針得啦

FAKE完對家入是常識
但係美職係掉轉
FC NG

繼續入唔該

又cup

美假原來咁歡樂

你打緊字個陣已經對家入了

屌 馬會好撚狗 封盤封到對家入

開埋個-1

11.5b 可？

笑死

真

鹽湖城整多粒唔該

仆街黎
12M都唔撚入

可以

有名你叫 狗會

s

2.5/3 低水CASHED

係dklm

又要劇本23

屌 狗會又亂封盤
買唔到入球

羅湖城角大已死

追和啦

羅湖城開個角大黎得唔得

allin 大波了

羅湖城大波已死

低得嚟仲要係半格緊

12m唔入仲要比人入埋

Var

高蛇係邊到???

最緊要羊 1蚊都係羊

墨假入得未

等唔切高水入左

針得

羅湖入多粒好好睇睇

達拉斯又VAR

封完未

角大被逼害

馬會封到呢家

仲0角？

Var啦 屌

取消粒入球未

見撚住 61-76 客隊紅燈 諗住入飛下一 仆街就開撚左

越位呀嗎

yes

越位呀

羅湖城唔撚係打算2粒妹撚到完場嘛

炸

嘩！！！

羅湖城果場 停左場波 天氣問題

炸咗

羅湖城快手入多2球啦

羅湖城 6.5s 練心?

FUCK

假到

var好波

Offside

美假0角

Thanks god

咁都得
睇黎想客入

越位！1-1
鹽湖有天氣問題，暫停

炸埋

沈仔 唔係真係3.5s嘛

場波睇黎補時坐底 7分鐘 80分鐘可以入角大

3.5s 唔駛針住

笑撚死

咁都有得炸

痴線 原來美假咁好玩 咩都有

美假好波

羅湖 有雷雲 delay ing

羅湖城腰斬

入3.5大先

狗會不如封夠下半場盤好過啦
咁唔想人贏錢

補多注客NG

羅湖城咪撚停啊
唔好同我講半大唔計

屌 美假

屌 唔好呀 繼續入

炸完再fake啫係到邊個入？

唔撚係啊

Allin 客Ng
球證賭身家要左客

羅湖城無角快d斬撚左佢啦

唔撚係阿

笑到仆街

休斯頓入波條友 越左成個身位

腰你老母斬

開撚番個盤未

無入球

腰斬點計

狗會封盤我點買呀

羅湖城退錢

唔計

退錢掛

真係暫停？